後街牛扒係咪收咗皮？

仲想限聚令之前食餐好

善心打破0回覆
最後食咩？

係銅鑼灣食緊
想食泰國菜
但一條友算啦

石燒啦

好似星期三不嬲休息

食對面鳥華亭呀嘛 都好正

船皇可以一個人食

下次試下多謝巴打

見到睇落唔錯
下次食

仲未試

渣家軍

抵死

琴日見佢lunch time好旺